有冇人識呢個人 呢個人呃左我千蚊（有圖）

Wts圖後補🤫

咩原因先

你當呢到FB啊

返屋企啦小朋友

請幫忙del post